星期五黎喇，各區街坊ready未？

紅磡
深水埗

驚咗幾日，而家已有赴刑場嘅心理準備。
走到難係 bonus，走唔到就焗食。

和你封

Book定長洲度假屋先